只會講自己嘢嘅人 定 只會問人嘢 唔講自己嘢嘅人 討厭啲？

Whatsapp好多時總有d人私聊果時不斷咁呻自己有幾慘/不斷分享關於自己生活大小事，但又對對方嘅嘢毫不關心，亦有d人係whatsapp好中意係咁問人嘢，懶係關心咁，但從來唔點講自己嘢

只講自己嘢嘅人 on9 d：正皮
只問人私人嘢 噓寒問暖而唔講自己嘢嘅人 on9 d：負皮

y not both

君子之交淡如水
我可以一句野都唔講，唔怕尷尬
但我試過有同事不停問我私人問題，我問返佢佢會迴避

呢啲真係驚啊
不如大家唔好講野啦好嗎？

好難揀喎
兩樣都咁乞人憎
有來有往就最好

玩交友APP玩到心好累，DLLM
咁我知大家39唔識7，有時可能無話題
我會主動帶少少話題岀黎
首先分享少少自己野，少少好，唔好多
跟主就會問下佢有無睇法之類
(已經問得好有技巧，唔係是非題，
eg. 你去過呢度玩有趣嗎？玩過咩？)

對方都可以只係回覆你幾隻字.....

咁有時我累，又會等佢問我野
佢就會問埋d你中意咩色/動物之類.......
我都會答，試下引申岀佢會唔會講多d佢d野
我答左，佢就哦~~~~~~~完左個講題......

我DLLM，係咪次次都要只係我自己講得興高采烈
而對方就只係答: 係/喔/好好/好開心........之類的野
我就快癡線laaaaaaa